{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120186",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원동갈비"
    },
    "text": "\"ウォンドンカルビ\\n\nソウル蘆原区上渓洞710-2\\n\n韓国料理-カルビ、10:00~00:00、年中無休、80席/部屋:部屋なし、親切なサービスで家族が食べるようにもてなすカルビグルメウォンドンカルビを紹介する。 院洞カルビの代表メニューであり人気メニューである豚王カルビはオーナーが推薦するメニューで、竹の葉に熟成されて柔らかい味を誇るが、一度味わうとその味が忘れられないほど印象的だ。 カルビと一緒に楽しめるヤコン冷麺とオソンチョ冷麺は冷麺専門店で販売されている冷麺より優れた味を誇る。 きれいな外観と広々としたゆったりとした室内は、清潔なインテリアが自慢で、個人のお客様だけでなく団体のお客様にも適しています。\"",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォンドンカルビはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ウォンドンカルビはカルビを中心とした韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウォンドンカルビの営業時間は10:00〜00:00です。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ウォンドンカルビは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビの席数は何席ですか？",
            "answer": "ウォンドンカルビは80席あります。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ウォンドンカルビには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ウォンドンカルビの代表メニューは豚王カルビです。"
        },
        {
            "question": "豚王カルビはどのような味ですか？",
            "answer": "豚王カルビは竹の葉に熟成されて柔らかい味を持っています。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビの冷麺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウォンドンカルビの冷麺はヤコン冷麺とオソンチョ冷麺があり、他の冷麺よりも優れた味を持っています。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビの店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ウォンドンカルビの店内はきれいで広々としており、清潔なインテリアが自慢です。"
        },
        {
            "question": "ウォンドンカルビは団体のお客様にも対応していますか？",
            "answer": "はい、ウォンドンカルビは団体のお客様にも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 368
    }
}